打哂三種唔同技術既疫苗會點？

係唔係即刻升仙？

青草試煉
死唔去變witcher

定係無實驗試過？

獲得宇宙通行證

係未就有得去日本玩

每隻+50%防
3隻咪150%防, 一定冇事

咁就可以唔帶口罩了

打晒就確診武漢肺炎

1-（1-50%）（1-50%)(1-50%)=87.5%減傷

咁就有錢拎了

練蠱